上完車嗰陣大家戶口剩返幾錢

大家買完樓 開頭嗰陣點捱

冇錢搭車 行路算

130萬變10 萬，裝修埋清袋

$1.25

用八達通 戶口冇變

訓左3個月街等裝修

果陣得返十萬

邊個天橋底風涼水冷啲

10 萬裝修整到啲咩

仲有150萬

一蚊都冇，日日食二首反

夜晚呢喺屋企喊

裝修買傢俬後得五萬

得番幾皮野，好大失落感

買樓靠daddy, 點解要用自己錢？

或者外父

好多後生仔都係咁

我唔敢去到咁盡
買完我大概重有100萬剩
裝修完剩60萬左右
我覺得要剩到2年左右供樓錢同洗費先安心

10年上完車得返十零萬，平買垃圾家私住

跟返６個月使費原則都 ok

請黑工做，裝修材料來自大陸10皮有找

我供樓平過交租
感覺都好少少

唔過3萬 上完車仲要比裝修